[I/A] World Flipper 彈射世界(21) P牌Ebra一日開唔到兩po之【水隊唔係廢,只係唔撚勁】

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

p 牌仔

想問lihkg有無得派膠

懷念腸油

連腸油都冇

x12

真，搶完1001唔撚開post

我唔想的

佢pm我叫我開

我鍾意個POST名

WTF

入GAME個時彈P1006 但照入到

新手岩岩玩 想問下依隊係咪可以用住先？

213475 白虎上 -1

336622 不死上 連刷

@殘
幫我開po ok？
順便冰5

用我隊光劍 光隊入街場 都冇乜點試過輸比其他隊既輸出
但始終續航力極差 有時打60都炒車

差D唔記得LOGIN LI

隔離完冰idea都未推得爆

跟本係好大力

只係前提要諗點KEEP血

宙斯都係咁玩

有冇十年前

7年

光渾身始終適合短關多，即係共鬥個堆係幾貴，但你話要打崩壞域既，都係抽左雙奶再講係呀我可以一刀3000K,但第一關光盾已經頂唔撚緊

Gbf隻宙斯都唔駛咁玩

我都唔吹 邊個吹啊

改呢個po名 俾人永久封鎖

隻隻屬都差咁d野

得你每日一賣ACC PO

1000日後便會1001

免費抽中左暗龍刀
留石等拉打

令和最後神作
隻驚仲有59年命

上個po巴打呢隊 2號U位有冇咩可以代替 3星貓會唔會都可以？

見po名入黎睇下有無講li 或 有無人追擊貓巴。。

佛心CY快啲聖誕每日10-100抽

不死上382374

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求加好友 ! 風奶隊

風屬人氣到要追舊PO黎返吊

那邊箱的火同水

點解要追擊我

冇鬼頭點跟

welcome to WF~~~~~~~~~~~~~~~~

牙貓近排去左邊隻驚發達

赤崎

我見wotv你都被人追擊中

山崎麵包

跌武器易定係跌25個章易

係咪諗多左，依個明顯係掛住cy名既game only,分公司有保留

你有壓力 我有壓力
你做咩挑釁我牙

正式宣佈3星小丑係auto 風combo隊最穩既可憐U

姐係邊隻

我宣布你既宣布無效

風叔放2u
光盾放3m
咁d傷邊個食

有冇reason

Which

成日彈咩事

風叔 放邊隻u好？

PO 心得唔PO 隊圖
想點先

火龍女

其實有冇自己TEST過

呢D咁矛盾既問題

個個眼紅我

你地會唔會成日都係follow 左, 下一場都仲係扣體? 再下一場先無扣?

g gen每日打2關 想拎白衫基拉

不死上 356 756

人既問題
唔記得FOL返你

邊隊好啲

Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke
Naruto
Sasuke

似係呢隻

フォルス
芙魯斯

技能 パーミッション・ファンタジア
［技能槽量：540］ 朝最近的敵人發射爆炸魔彈、對命中的敵人造成風傷害 + 攻擊力DOWN效果
能力1 30 COMBO時、FEVER槽 + 15
能力2 100 COMBO時、自身攻擊力 + 90 %、最多 1 次
能力3 以主要角色編成：FEVER中、自身攻擊力 + 120 %

但係我成日比人話我無fol 人扣左人體

小丑技能CD短，一粒打單體10Combo, 最尾爆炸炸範圍，中招既全部減攻，保命又得連招又得接combo又得

最撚勁係個100 combo 90%攻

me2

每場打前睇下下面スタミナ係咪0

唔係即閃

有冇樣

我以為係講緊一下攻擊90%

可憐劍+90%攻
有冇實戰?

習慣完場follow哂兩個 problem solved

無上黎半日想問下有冇新風向

閃完再入就無事?

都係水磨

我都係每日兩關
只係完左 SEED 同埋 X ASTRAY , 但係圖鑑都70%了

但你全隻嘢都係+攻
冇skills damage
姐係1000攻打270%(雷龍
同 1900攻打100%

係咪auto到70 教路未

閃完就走啦

YES
火70輕取

可憐劍+90%攻冇用 可憐劍最缺技傷

合埋眼auto所有野隊

但個問題係攻擊力加太多既野效益會變低

我覺得係, join 人嗰位太快fol 完入番房, 但係場主仲未按fol, 結果就睇到扣左體

雷70 一場幾耐
3MIN OK?

全70呀屌你

好惡

Auto要穩唔係要爆發
上雷龍日鳩日炒車
啱先自閉咗幾個鐘
就係諗緊點樣可以用可憐U雷龍穩auto所有70
結論係M1M3U1U3上咩都救唔到
所以小丑世界第一

想問下大師風乃有冇野代替

風奶冇暗大叔有冇其他野頂

三星之外都有

P牌

水隊咩砌法 我好似隻隻屬都有D但係全部都唔勁 碌唔過崩壞
申利 0課

尚有待水大神開發
敬請耐心等候

好難跟，日日都有新3星要練，那有瑪娜

點解咁睇唔開想玩水隊

連3星突破石都用撚到盡

我隊19水隊都碌到火70呀

只少唔洗死 碌得過先 唔係隊隊都碌到尾果關頂唔到 晒時間

上雷龍日鳩日炒車? 點解唔U雷奶

已FC,如月係CY既人

多多MANA都唔會夠

016681不死上連刷求大神

Btw, 其實有個更好既option, 就係可憐U雷奶
不過又會俾人屌雙奶點打都贏
所以唔計

^

E 巴係咪練到隊光可以AUTO 所有70?

咁無風奶點打

得既話我跟

井

不死上連打到 17:55
242935
第一場記得互add

我諗住每日75石換埋淨低個23粒星碎

冇

我自己暗/火/雷70都未過

我自己光/火/雷70都未過 <

正式宣佈如月巴已點滿mana board
變身做48個如月

我自己光/雷70都未過 <

-1

打完又冇follow

又中伏

一次又一次被扼體

d post 9成都係討論緊主風隊點砌隊加強auto 70, 其他屬真係慘過食屎

全盛時期一日可以中幾多次伏

聖誕可唔可以出隻風角係高combo技仲要加技傷
我覺得風隊依家太廢要buff

你估我想架?

好快加屬cut

企硬
同風隊說不

可以 同時間推出非勊屬cut

係咪你入番房太快?
我AN機讀取起碼慢IPAD 一倍, 按左回房, AN機都未LOAD 到

蹲得越低跳得越高
火屬之後一定世界第一

岩呀, 向風隊說不

利申: 抽唔到風奶

琴日已經預測今日係討論time attack
如月巴隊野打風70要幾耐？

互ADD先打

到時咪當奶用
輸極都仲有隻奶

點解第二場仲要扣8體

無你咁多mana升咁多隊呀ching

咁雷隊同暗隊得一個樣
風隊有無限既可能性

利申,砌緊4MIN風隊
準備KO晒D崩壊會即時割

唔係要場主返左房我先返到架咩

小丑sup 10
雷龍唔炒車sup 8

唔關事 係99地
就算第一場互加左，入到去見要扣體
我出去再打no入都要扣

抽唔到雷龍

370276斷左

仲有引繼會冇哂follow個bug
好on9

終於中貓女， 點知仲差小丑

咁都係跟可憐leader隊算

仲有1800

鬼叫冇奶呀

花式

個隊野個炒車率仲高

睇唔到有光劍

希望佢之後可以平衡番小小, 一開70關就露晒底, 無奶隊什麼都不是

唔能係呀

岩岩先ALLIN 2MU 個2隻畜生

真咩

奶其實不嬲都要

只係佢風既設定
無限COMBO無限技
呢下真係破壊平衡

打協力風好似唔夠其他隊快
好快

有風隊可以無雷奶auto所有70未？想跟

光劍行埋一邊先啦

除左3星 其他都有

nga唔係一早有？

一直都有

我都曬卡先

無追po呀一日2po點追

正皮

啲石係唔係全部攞晒黎抽人就得？洗唔洗抽武器？

雙鬼頭

齊腳先好抽武

係幾正

213475 白虎-1 最少10場

隻驚真係親風 親到出晒面, 協力又多一關貓頭鷹比人打素材, 又有5星純奶, 連新關出把5星武都屈過人, 其他屬點跟

火海賊/雷奶

要求唔高幫幫手比我抽到

兩串心49倍破壞平衡
死靈 5秒秒黑龍破壞平衡

我就係由依到開始覺得真係乜柒都唔會穩到U雷龍既可憐
姐係咁，成隊野靠中間個兩條撚樣做combo
我見過佢掉得最靚係58 com, 如果係咁都還好
會掉得差唔夠40，你隻鬼頭冇魔，你可憐冇魔，大家都冇魔
係呀，中間兩條友300CD
但係鬼頭唔係風屬，一中伏就永遠奶唔撚返起
可憐頭仲要係劍士type，冇中間兩條友就break唔到

最撚慘係4星奶勁既都係風屬，水屬奶都勁,但冇依個屬

我一直都跟緊你 你都開左好多場下 謝謝

補返圖

希望聖誕關要有三奶先可以auto到
想其他人跟唔到

風屬武擺到勁低進度開

多謝如月神

破break有分咩胎？
咁似xxDD既

block

我屌樓上老母

3星

右下隻貓係咪必需

上白虎 289 127 連刷 -1

打協力最快係光，但風都好撚快，仲要穩過光

除左風奶冇野係必需

屌你老母

我D MANA冇晒了

訓地是沒有輸出的
幾時出6屬超級協力

你up乜

知唔知咩叫仆街?

無暗大叔可以換咩

唔好屌住
雷奶係放前定後？

仲未突到裝想點

你確定係光

我完第一場後有add ga wo!

某隻驚叫乜乜DD
都係有分胎破break

中 屌你

一定係雷/暗

U可憐

諗諗下就算佢加30%屬cut都應該可以用風隊格硬磨過去

海賊
雷屬個隻3星
2星風狐
菇
其他

咁光又唔至於完全訓地係協力依種短關，奶可以靠隊友先顯得勁

大炮打暗上最快試過60秒打完

無限出技無限回血

諗下點樣先會GG可能難D

雙暗天橫掃全降臨！！！

擺你屎眼

屌左先ok?

雷屬3星係放雷波波過隻？

差隻雷奶 唉
再唔中想棄了

好撚多體咩, 咁快做咩
Auto 訓住Win 仲爽

跟

牛角唔洗30

回復失效 只限再生

就係auto快

跟 差火奶/雷奶

其實點解點都抽唔到雷奶

如月神 差火海賊就齊啦

咁姐係直接收埋其他隊皮

雷暗都係auto

same 你第二個井未

無3星貓用咩好

我0課 點跟你地

到底火奶係邊隻

一井半啦

牛角可以一刀秒暗上？

.gun

其實點解會抽唔中風shush)(($($!€]*^]#>hush

水光風都有再生

按埋層樓去抽

好似除左光上同不死之外，其他既boss好似光隊都好快

5000k真係唔出奇

我本身0課都抽唔到
然後努力課完就OK
希望你都可以課多D

雷暗之後就係光

我地大家都係講緊auto

就黎成皮野

可以
但要手動彈正中間開技

真係中哂風

講咁多都無意思
升好先講 抄完一隊又有另一隊
就快呢到變重生世界

認真玩一定係井佢老母一獲先
咁就可以令大家唔好再重生咁多次
升好左D角先係正路啊!!!

牛角係乜鳩

2星風狐
菇
3星光屬有隻連HIT 好勁

依家渾身光最大問題就係靠再生根本hold唔到個渾身
所以先希望佢下隻光角係出隻大奶既角
如果唔比直接回血既話

3星男人

三連擊

屌幾時先升到武器 冇珠裝打得好慢

AGGER 最緊要真係課左一井先

認真玩應該抽齊角先開局
轉咩風向都跟到

其實說穿了
都係雷龍個下電

到時出下個新pool又會有一大堆人話抽唔到限角要重生
然後一世都跟唔上個進度

已井
等16號

牛角U乜
第一刀U雷龍開到背水咩

刷極都無風奶加另一隻五星，仲要次次兩隻五星都唔同屬，灰撚到震

真，大家都係靠個下多

5星冇變
34星變既只係好少少
可以唔轉

16號 大家又要輪回再生

唔係狂課點跟
有幾多隻驚係唔課都追到課長

呢隻係一隻育成GAME
希望大家可以認清現實
育成就係要時間 你唔想用咁多時間就用錢
俾個全角AC你 你都要有材料先升到
升唔到得個外型係唔會打到架

所以大家都係快手井下先啦
綠石 素材 體力 盡在你手

自己食吉吉

/ 中佢D LASER

真心問
風奶隊長點解雷奶仲可以放隊員唔係放sup?

到時出聖誕超限都唔知點算

唉，但佢本身設計係再生拎黎開可攻buff

難聽啲講句 白貓

拍套片睇下

唔課就更加要踏實D升好一隊先
然後就農素材儲資源
重生再多次都唔會追到課長架係咪先
但你唔重生至少有得穩定打

所以大家都係快手井下先啦

至理明言

大蛇求carry 403 340

返LI 當睇唔到

但屌那星，回既血少撚到

手控背水癡線佬

你覺得LI可以過到2020咩?

求其比普攻撞中一下都扣1,200
一下再生先回得果3,40
仲要唔係一秒回幾下,而係一秒一下

追求極限係要咁玩

有保留

大蛇-1 403340

係放sup
咪可憐U雷奶

放邊個下面？ 風劍？

其實點解咁可憐

我想問如果得2揀1
一個帳係有可憐u雷奶 風奶無賊 叔u
一係就風奶u賊 叔 可憐得雷龍u
邊隻好啲

10抽到隻3星貓，試下gun 先

成神必備

522 736 白虎上級

可憐係咩意思

風女劍

想問條棍charge之後d技係點出
有時候係爆炸 有時候係貫通+攻buff
有時候係轉轉轉

隊長職業

咁如果抽到火海賊呢？

風奶u 然後你準備爆機

原來係咁
咁咩職係咩技
屬性唔同有冇分別

海賊可有可無

咁第3個位 唔郁？ 風4星同貓仔

自己去巴哈pf post 睇

好似係 你雙奶其實都屈機

大大請問有傳送門嗎

你有暗大叔係可有可無

有暗叔先係？

最低配置係冇5星
風奶用3星u

岸能狗
暗大叔同火海賊都要揀
你屌緊hi既時候鍾意聽男人叫定女人叫
e分刀唔準答

咁依家人地有
咁點，叫佢唔好用？

係

我唔屌男人

睇你既type啦吊你

有lin未

可憐配雷奶緊要啲定風奶配大叔緊要啲

下星期去日本
有無咩nuru 介紹返

我都係差雷奶

風叔應該配咩sup

砌得啱可以兩個都唔緊要
但可憐雷奶會俾依到d人屌「雙奶auto乜柒都得」
所以可憐雷奶緊要d

風叔應該做倉管

睇黎巴打你井得啦喎

講30秒原來保留得制

【ワーフリ】アドミニスター 討伐上級 ミノPT 12秒 ワンパン 高速周回

無雷奶仲有無得玩風隊

討論事實又話人屌

依家隻ac無雷奶
想買隻雙奶但風奶無5星u
抵唔抵玩

一鍵圖片幫到你

真男人係唔需要作出選擇

人地講緊暗上你就俾條光上
我暗大波一下唔見咗添

特登拍埋食石回體

唔井啦 井完唔中67
買隻好過

想睇

喊出黎
咁風 放咩main 隊員好

問iu 佢依家係日本

唔係光上咩

要穩一定係雷奶

井都會唔中

風奶 風女劍 送個隻4星

頭先好似真係講緊暗上

🤦‍♂️

其實咩係井

暗上 497 756

果條女又配咩sup 好
無咁多資源升

呢隻好過光大叔？放正選？

越來越冷

好似極少打佢

夜D試下先
收工

十抽爆死 想離開了

係，要戴頸巾了

屌你條友珍係唔能色架wo

3星貓女都得 雙奶配可憐你贏左一半啦

我幾十抽爆死
無人可憐我

抽夠4萬5有償石就有得任揀一隻五星

我真係唔識呢個

可憐之望乜春鬼

仲講
人跟我跟

碎料啦 我返一個月地盤再講

返一個月地盤點止一井

想買隻雙奶但無叔 賊了

我跟唔到了 5石

課未

細個無讀書, 請問井係咩單位?

賣左mff隻ac先課得一pack 不了

地盤一日三井

破左1840了
幾時有修復手術

一口井

你做承建商?

好似多左好多人玩風隊，但係我冇可憐...

E巴隊野唔手動秒唔秒到?
手動好難用姐打下上級

日工之前唔係話1500-2000日

斬掉

又要講多次
一隻風奶係必需其他都有下位版

白虎上 170 279

cls 開埋夜?
老雜都係得七舊幾
電工千六

一井唔係4萬石咩
5100石 600wor

我首抽風奶黎，之後點配好，雷隊就夠角

唔callg 三井
callg 二井
call iu 三井

一日三井係咩工
我都想做

咩叫下位版

273 994 上白虎

大美人個仔

牛角妹？唔得
牛角妹要自己對位

屌你老母好感動
入左兩日連登場終於有人會fol
特此嘉許表揚龜頭巴

定係講緊工作能力 一日先批到三井野

換左隻 3星貓女同小丑 即刻過到風60 之前第1,2 隻就就死咁

咁井有幾多

如果iu 三井既我肯比啊

換

我見呢位巴打你數學好似唔係幾好

呢隻驚 會唔會係下一隻怪物彈珠?

三井iu 唔抵咩

咁我收返埋隊野先
多謝如月大佬

但係我都有跟E巴玩牛角

好想知而家營收幾多

唔callg 有3井人工
callg 得番2井人工

數學post

前幾日個post先吹到話雷龍世界第一
而家成個post都give 0 fuck to her

你邊到睇到雷龍無左地位

跟慢D POST 都以為自己去左平衝時空, 完全唔同晒

而家可以過晒70 係咪雷同風? 風係唯一可以auto 晒?

因為冇曬討論空間了，上左神枱

屌幾時先有得覺武呀阻撚住我玩新ac

耶撚係咪日日都要討論耶穌先安樂

萬巴係咪大爆死咗

咩每日
每餐都要

yes

住能夠

似係每發生一件事都要

oh genius
我要diu hi了

排緊13

每講句嘢都要

喂屌你咩
今時今日冇香港人叫佢地耶撚架啦
叫基督徒

暗上
唔拍片了

牛角（雷龍）呀，你地滿意啦

死圖

我美國人

相信耶穌為主的在港少數派人士

風奶無賊無叔可以u咩

貓貓

3星雷

識轉圈就得

不死上 531861 求carry

Add frd

銅底巴素材應該打邊關 差好撚多

@如月巴
喑大波主技係完全自動target ？

風無奶無可憐劍係咪無資格玩

打boss

風奶u 呢隻

冇貓可以u 呢隻

or 菇
or 狐

呢隻唔錯的

咁你有咩...

Yes

連風奶都冇
得浮隊玩得
但auto打唔到崩壞好似

跌嗰隻五星，風叔

如果同場有小怪呢

其實仲有好撚多
我啱先試哂
仲有d乜鬼3星水狼雷狼
總之識轉圈

打最近既boss
同雷龍一樣

Why not 暗叔？

睇左12秒光上條片?

why not 你課給我？

何不食肉糜？

咁牛角U佢 可以超無腦入場即背水射boss..

不死上級 474525 求carry

打完加個好友

點解唔係大波U牛角......

係街見到有條女著熱褲
咩構造

有名你叫熱褲

圖定老母

食清啲 肥胖引致大量疾病

中學一堆校裙添

我就凍死

test test 先

坦克定電單車

似係Jeep

又課

雷隊 雷龍冇暗大叔 u邊隻好？

機械人

雷龍暗大叔？
我係咪miss咗d野

冇
呢個錶是很好的

電單車姐

咁啱就係無呢兩條女

任刷架喎

526872 不死上級

秒爆

又任刷，乜都任刷
中咗十萬石咪任刷囉屌

學我重生啦

首抽無呢2隻都起手

幾時整返好個武器覺醒。。。

勇者王

Thx

聽日Twitter嗰十萬石係我架啦，唔使爭

內定咗係我

依加先12月5號 重生玩多1個星期 開始auto全70 已經可以笑鳩無奶嘅人

16號新pool再重生

無小丑 用住浣熊有無得諗

能力1 30 次彈射時、直到下一次彈射為止自身直接攻擊計算 2 次、其總和傷害 + 5.0 %
能力2 20 COMBO時、自身攻擊力 + 10 %[最大 + 90 %] / 自身攻擊力 - 30

仲有無得參加

白虎上-1
213475
刷到7點半

得呀一直都講緊用佢

不死 196694 3場

16 號就課佢老母

雖然會多一個競爭對手，不過念在你都係陪跑者，你家陣拿臨臨上Twitter轉推出去啦，仲嚟得切
不過十萬石已經係我架啦

2019最後一個大爆死之日好期待

Vpn master down咗勁耐卡係33%

不死上
刷到塞完車返屋企為止
124858
記得add

風隊係咪優先升爆可憐lv同mana board先？

我今日先dl 完正常
你問題

係打一場後果陣add就啱，問定先

220345
斷線重開

奶主技先

M大波既話D書食唔到

其實我想問下風奶升爆一次可以回幾多？ 想知我用緊嘅四星三星同你哋嘅差距有幾大 四星可以回900左右，三星600左右

風奶主 u位放風弓定arisa好？

Wind flipper

唔好問你會喊 差距好大

講啦

風奶 暗大叔u
風大叔 雲斷u
劍鬼 雷龍u
可以點執

兩隻風奶 玩大炮唔自爆完場仲係滿血

我接受到嘅應該

有咩好睇得過協力
風雙奶vs暗壓血
暗隊想壓血打
雙奶就一直回
貢獻分戰爭

白虎上 206 382連開

4*回900左右

想問鬼頭係咪呢隻

up爆應該有嘅 隻野血多嘅話

講起就嬲 呢場打咗5分鐘 佢地係咁回 食咗春藥咁

補血係計hp %

禁入技能示範回幾多？

呢2隻開得？同埋想問邊隻係風奶

暗上求carry
326132

唔U牛角既大波炮＝垃圾

大大力砍!

u 暗大叔都ok嘅 配大蛇金劍

已經狂打大蛇 都未見過

。。。。。。

請問要抽到邊隻先開?
岩岩玩 唔知咩角色打咩角色

300金先換到 咁易俾你見到咩

真心問

睇下每日一抽幾時中，btw係咪雷同風都一樣回咁多？

個feel係
暗自己solo仲快啦

好似冇風奶雷奶都幾難搞
答唔到

暗上 455399
求carry

大蛇求carry
391 988

風奶/雷奶加求其一隻5星就開風？

*得

507119 白虎上 連開

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

雖然有D五星流流地
你抽到再上黎問?

風大叔好似冇咩人玩

隻2星風松鼠係咪突唔突都冇所謂？

full 未

求喑上場

覺醒武有 bug 一禁就彈

唔突就唔夠血
唔夠血就死

屌你老母幾時先搞好個武器覺醒，升唔到武加唔撚到輸出

已經一日一夜了

未出combo流之後咪有

個營運又唔係送得多，你拿拿聲搞掂左去算啦

其實做咩無啦啦要停覺醒

暗上146482

話時話知唔知壞咩

我都唔知，一起身就變到覺醒唔到

好似冇乜人打

連最鍾意用bug 既 支那人都唔知

不死 071 334

full

尋晚已經停左 搞左成日

係夜晚ON CALL打機以為自己VPN問題

4隻
不如開黎睇下之後抽到乜

刷關？定用3星碎？

066707 白虎上 連開

081301 闇上

115539

同意
追左30 抽再睇反正重刷咁易又未有咩活動要追

雷奶 海盜叫緊糊啦

呢3隻5星 開得？

2場大蛇 求carry
034028

你地要幫手打棺材架

點解張張圖都有雷奶

新野？

你都開啦

034028
大蛇-1

我睇到想跟

又有新角新武
大家仲唔忙到仆街?

用雷果隻做隊長？

係500
利申 跌左兩隻

用邊隻都無所謂 拿拿臨刷下石再抽

點樣先可以入街埸，我搵黎搵去都得開

張圖邊度搵

鐘仔

如果真係有咁多買部新機無限體算

其實冇咩用
唔洗咁著緊

大蛇求 carry
034028

我一開始都覺得D 4星係加減用
3星係冇用

而家隻GAME咁多玩法組合
分分鐘聽日變有用都唔頂

打到第4章係咪未有真係唔見

睇第一頁第5個回覆

見到但點先會有埸佢一直話冇場

有幾多MON緊PO1分鐘都冇既REPLY即刻滿

重點全部係崩壞域boss,真定假呀

3場大蛇求快刷
191464

我成日都入到喎

剛剛都滿啦仲1 分鐘

發光先㩒到

唔多人開街場

呢個po好癲

出到100lv

大家刷料係刷30 定50
細料好似要多啲

201523

等gamewith出怪彈協力果隻APP 不過我估應該要收錢先肯做

刷50刷左成日
變咗缺大料

然後而家AUTO60算

刷30

刷協力換唒先

如果INGAME整得好就好啦
好似龍絆咁都唔差

戰力幾多到先夠打不死？我一路都係自己打貓頭鷹換石

我大粒果d好撚缺

不死上求幫 101180

其實discord 都唔差
通知場number
不過連登冇人用

其實我都唔係好洗要夢見
但驚佢40同50 惠風出既機率會唔同

310618 不死上

隻可憐

2500 有人帶
會死
3000 up 開始穩
要自己打就4000

想問下點u好

風奶我都已經覺得好撚大食
屌你可憐劍仲離譜

小丑 雷奶 貓

機已爆

唔該晒 照計咁去auto到風60無

差隻阿叔

想問如果鬼頭無光男u 仲有乜其他選擇

男人不了

70 全auto 陣容
不過要突同開星盤

呢隻係雷鬼頭？

突5星定4星

234

唔識 但個髮型唔似雷鬼

476233 不死上

雷 鬼頭
雷鬼

出惠風d機率可唔可以高番少少咁多

邊隻係？

萬能插蘇

想問用邊3隻組隊？同升邊隻先？

呢隻係
鬼頭係佢個聲優

不死上級 打3場 068 030 加個好友

光隊落呢隻定光叔好？做負手

隻game 有無得將AC連落facebook果D?

google / game center

廿幾個鐘突唔到武器

屌 係街掛住打 撞到條柱

無雷龍根本Auto唔到

等賠

android課50石就課到 一按最大個果就無法交易

機冇事先做到世界冠軍

不死上 求大神 速刷 大量場091868

差啲蛋都撞爆
莫講話做世界冠軍

你收工未架

049832 白虎上 -1

收左 係屋企

有聲

一陣同你打 岩岩開左 你咩名

雷龍換你風奶ok?

其實被動技點先出到?

幾時有新角抽

幾時有寄生獸做

FOLLOW唔係CONDOM

一個制睇哂

唔好介意 點FOLLOW

完場禁ADD FD

有禁呀

091868 不死上

077567

賠得150石

史上最撚度縮既game廠

cy gamesssssssss btw

好撚想打邊爐

終於合得裝

打緊

凍撚到仆街

AUTO到風70

屌連台仔dc 全部都係不死白虎同大蛇

屌 點解咁撚凍 完全唔似16度

同一件裝 係咪剩係係一件角色用到？
明明有兩件 一人一件唔得既

有無人可以教下應該點砌先好？

暗上 378465

濕凍

岩岩同老母講好撚凍, 就話不如聽日打邊爐

手動打10次炒7次車
Auto 一次過 屌你老母

暗光水上果邊係靜撚到仆街

反省下

雙奶可恥

不死上 刷 242435

用火隊打住先?
之後再抽

裝備覺醒BUG搞掂 覺醒得

珍

E巴你兩本書都滿突？

維左差唔多20個鐘
剩係派150石

follow

暗上 378465 -1

Cy

30抽武器 有冇人跟

我過咗第六章 應該抽多隻火？

discord係咩?

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

買綠晶都唔夠

見到仲係要扣體既

我用vpn master 好慢,之前無事
有冇人同我一様

仲衰撚過BD

唔係完場先有得follow

同你打左1場啦

明明CY龍絆成日派10石

10抽石

點解會死

新game正常派一車車石
呢隻

G男人成日派10抽

過多幾個更新就會變超級唔平衡

係咩
岩岩先follow, sorry

195991 不死上刷

係咪覺得多人玩大哂
營運高大哂

隻驚喺日本好似好多人玩

1000萬首抽記念都係得300石

342 529 火上

yea

痴線

30抽武器有冇人跟

第三次四蛇大戰

我一開始選擇武器姐

E巴好癲 我4星個本突唔滿

跟？

有冇人跟

跟唔到呀

唔啦 今日課左5100黎刷料 刷到依家都未用到一半
我終於看破一切

有心無力

想問吓點樣改善隊野

248280

課5100刷料 再課5100抽
冇衝突

模擬器雙開用邊個好
想刷料俾主帳

我一早跟左E巴腳步 未爆機已經抽緊裝備

只係突唔滿本四星書咁解

momo

今日第一場風70 就跌把弓

不死上 484275

c9巴你用咩隊型

我仲未打得贏..

大家用咩vpn

會唔會好似夜神啲垃圾咁好疾

走得太前

都係風隊 第一次AUTO 70果陣食左次石過左 拎埋第3把弓就AUTO過70了

乜可以過其他野比主AC嫁咩?
係邊到撳??

無限體協

大蛇 求carry 147934

多謝cy
賠完150石即刻抽到風奶

@4sir

曬撚完未

屌你個奶 唔打

好少少既
如果nox 你都疾
一係部機唔得
一係setting 問題

可唔可以影張相睇下 風隊時時刻刻都變緊咁

夜神而家還好
我幾粒鐘會轉一次VPN同重開GAME
唔知點解有時用耐左會LAG LAG地

喊死

多謝cy
賠完150石即刻抽到雷奶

支那嘢 係差咁啲

夜神係入場慢d 其它都ok...

其實你地係咪全部用電腦玩?

用緊呢隊AUTO 風70

056095 大蛇-1

中風！！！！！！

八歧489145

155

準備10抽

不死上 478 803 連刷

80

頭先邊條仆街打大蛇全滅
人地場主要人carry 都未全滅
你係咪搞事

仲有一抽

147934
大蛇

147934大蛇 -1

又唔扣體
屌黎做乜

晒左時間
體無左可以課
時間唔得

你唔用奶我可以打

唔該巴打
祝你要咩就中咩 重複都中有用嘢

217 728 不死上-1

想問下 成日打打下 咩通信咩咩 彈左出去, 係server 問題定vpn 問題?

應該係vpn

大哥follow下呀 = =

惡到以為係超級大腿

表情撚都出埋

威威

其實VPN 間唔中都有機會斷 有時又突發有野做 唔好屌太咁力得嘛 雖然唔係我

不死上169807

有冇人10抽爆死安慰下我

換個vpn 再試試

不死上 430 544 -1

多謝巴打們 停一停先

我五十抽都抽唔到棺材佬

點解可憐低血到咁

打一場扣完體就走

可憐如果多血 真係U雷龍就屌打晒D70
試左場都係U返雷奶安定

斷左vpn再開 252783

nordvpn表示無彈過

雷隊冇人吹奏啦

應該係話風隊以外都無人吹奏

150體8蛇
184 571

有無場痴下

有冇巴打加加小薯
918615521
5835 戰力 風奶隊

婠材有咩用

完夢啦

研究緊潛力暗mu

幾時carry 我

而家我新開2隻都係刷風奶+一兩隻五星
諗緊遲啲肯定會有高難少少嘅合作 都係最好靠自己

其實冇用 不過減棺材-2

冇抽到 冇認真研究技能

點解咁消極

想打咩 我請

有無大蛇

白虎上求CARRY 完場互FOL
518 148

因為冇抽到 冇特別研究 不過知道棺材-2

一定有大把人mon post搵場痴

喑上

026396 大蛇

207624

黑肉世界第一

好想賣ac,有冇人有窿路？發覺分身組到曬風，光，雷既主流隊勁過正身

026396 大蛇-1 求carry

問下上次買進度ac 既巴打

終於抽齊5星

有冇名？我平賣

邊有咁易齊

呢個巴打棄左一次驚了

追哂post 見風隊有雙兔combo隊 / 風弓隊，邊隻岩打崩搞多d
雙隊齊腳，係冇雷奶

大蛇呢

白虎上
247672

崩壞

参加者募集！

暗上，刷到冇體力

thx

彈左 506074

有冇人可以carry打白虎上？另外點加好友

開場加密

以主要角色編成：自身直接攻擊計算 2 次、其總和傷害 + 20 %
係咪平A撞一下=1.2(2x)?

打一場完在?

134420 不死上 連開

帶新帳刷貓頭鷹好攰

唔係1秒鐘1場咩

1+1.2

呢個鐘數d鐘仔大家禁得好快..

就係太快要係咁禁開場

有冇圖望下，有興趣

冇位啊有位我唔會唔follow

就升，升完再開

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求互加

比個tg黎傾下

舊個隻無咁勁 半成型風隊

總和
btw睇返係彈3個數但計4combo

發覺有時都係炒炒地車打風3

井 別怕

因為你中間太少血

好撚煩, 搭九尾唔夠高COM有控場都係回唔切mana開技

隻可憐劍半血我隻風奶仲滿血

招好友 時不時開不死上車刷
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

呢隻game5星個機率

係無雷奶？

勁低血 睇黎要突佢幾下

冇, 單風奶, 把弓比風奶揸, 岩先換走九尾入4星貓算

520401 不死上級

之後要突番佢90lv先

加左 連登仔

風6700攻都AUTO唔到70
我好失敗

nordvpn 好似好貴

7000攻火auto唔到風70
我好失敗

nga有低配版

玩分身玩到想課, 係咪叫沉船?

433753

賣ac呀，光渾身隊，有興趣就留個tg is

Tg qwer0124

7000攻光手動過唔到光70
失敗中的失敗

-6過第一次70風之後點打都贏唔到

191322
連刷不死上

你係賣正身定分身

想問DOWN咗MOMO之後要搞邊個設定先玩到?
而家用埋VPN都開唔到APP

VPN 斷左
110698 不死上 連開

有冇協力app？

最易炒真係打白虎, 其他都冇咁易炒

白虎無雙補係好煩

光嗰個都易

加好友呀 清

個ai柒少少比佢畫兩野都收得皮

要64 bit 先得

賣正身呀，你想買分身？價錢岩都得既

中風奶,不過冇劍

蟹上連打
017646

中風

唔捨得換鬼頭粒珠就無辦法加快推郁開技 壓唔到4分咁快

Tg 望下
Id qwer0124

又bin 4葉蛇

加左 彈左game 謝carry

040815
連刷不死上

我係helloworld
我都會狂刷不死

110698 不死上-1

斷左 sorry

冇雷奶真係煩到仆街

主角頂住先

男主?

冇咪抽囉

水上連打
244531

抽左成個ACC無石

想問各位師兄我而家咁砌o唔ok
玩浮遊加攻
冇風劍

大蛇連打529267

大蛇又唔見晒 我差40個連換最後一把劍
睇黎要聽日

暫時應該冇嘢取代到佢

想連打暗，不過成日斷，有冇人做好友刷到冇體
280體

終於刷完把弓

光上 513568 連刷十場

469681
不死連打求carry

541584863

係咪三個角色裝同一粒技能珠都得?

push

2個打？我新手⋯⋯未必夠力

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

屌你預埋啦

俾你快過我

入得

幾場不死上
108496
記得互add

唔見

射左出街?你咩ID

大蛇升lv 團 -1 427 744 求大神curry

参加者募集！

新手係唔係打哂所有關先玩協力?

shing

有無人可以幫我打十場不死上
我18 lv會唔會死

我新手可以嗎

入

比id pls...

嘩屌 無人玩li走哂嚟呢度

係FOLLOW個欄搵返佢個名啦 , 我都要咁先入到

..............

都唔知做乜9

是咪掛住我 我回來了

完全唔知做乜....

唔打1了..

求carry 不死 上

090458

我諗住入去等你CARRY我

幾點轉日替?

我回來邊度先

夠200粒手賤入去點下,頂你D裝抽中左就冇得井黎突

4

比id咪幾好
我link完都唔知點入場...

我俾間房ID你
449202

開協力gameover 唔扣體？

唔扣,你鐘意用分身無限開場都OK

笑4 俾唔知邊個入撚左

你黎?

入唔到

我以為你分身

呢度

不過琴日啱啱玩
li

無E巴CARRY唔想打了

大蛇連打 351976

我都係

白虎上求carry
429214

btw好似無咗你tg

你都係琴日玩？

佢爆左機了

真

338548 暗上

無人入 此驚已死

1001 下次10抽出3 5星

冇體入場